Evoque 定X4 點揀

Evoque型啲

更係evoque 啦

X4呀唔該

Evoque for sure!!

Evoque 型好撚多 btw 外國巴？

你想要邊樣多啲？
樣 舒服 操控 實用 速度

一定X4唔洗問

Evoque太細部，一係就Velar，但貴好多

velar太細，一係就range rover

Evoque turbo lag 好勁，市區一係唔去，比多啲油又衝，bmw 控制呢方面好好多

X4, BMW永遠唔會買錯

講樣Evoque贏哂
不過樓主有咩要求先？